SQ.US Square 集中討論區(1)

開定
繼續討論

高J咗

集氣起幫SQ回下等我地入

sq終於有討論區

Coco哥 介紹完又燈左

等你入黎好耐

遲d升返佢又可以出片

真係唔好睇小連登仔

i mean coco

留名呀

Coco哥 見字出片

回到幾多入好 諗住長揸

124

即係吉田？

今晚難啲

好難穿125

仆街了 俾連登仔點左名

穿了

LM 等睇連登仔坐貨

屌

佢patron介紹嗰陣$8x
佢都笑自己一放YouTube 先會燈
不過長線點睇

契媽：I think it’s going to destroy banks

Square=銀行末日

咪撚開啦屌

Why

sq

支付寶Wechat Pay destroy 晒上面既銀行未

同sq業務都唔同，冇得比較

Cash App 有既功能，佢地都有
除左冇得買股票

POS???
Square capital???

POS 賺唔到幾多，SQ 炒起都係因為cash app 前景
支那寶果d 乜柒野花貝都可以借錢

麻麻地睇好，疫情下中小企成長無力，本身叫做幾成熟既POS產品增長預期變低。

Cash apps增長雖然迅速，但係好似未知盈利重點係邊度，分析屍話cash係完全可以target美國本土無銀行戶口既人，我持相反意見，連銀行都唔信會唔會信個apps? 不過呢個係我一家之言，以大陸做例子，的大陸人會因為高息而存入支付寶，微信錢包而抽空銀行存款，但SQ依家低息環境仲要做小型貸款，息差受壓又係唔係一門好生意？

以上廢噏一通，無詳細睇財報，我信SQ會繼續升，但係升既原因係市場太多游資所以繼續炒作Fintech大故事。

歡迎巴打指點交流。

Shift4又受追捧

SQ忠實粉絲！

出糧個啲都係cash app
上邊都係出銀行

星期五跌
追左幾張LC
盤前已經到價

淨係個big data已經j出血，男女年齡，消費時間，買必需品定奢侈品，個人財務狀況。仲要加埋資方pos再加勞方消費pattern。然後賣俾資方，不停loop。洗大左，sq仲可以借俾你。個人層面太多錢，sq有股，有btc，有定期

靜靜地贏唔得既....

sorry...

見到呢個post有啲想出貨

想買tsla 同 Sq 所以最終買arkk

啱架啦 契媽都走 你唔係唔走

琴晚大家跌左幾多？

跌就是為了加倉

今晚睇定啲先

自從有哩個post
SQ跌到仆街

屌樓主累我輸幾千

大家幾錢貨

走咗，唔會再入呢隻老千股

對唔住

你放咗可能就升

$129

你payme cover我個loss可以考慮

我頭先蝕住賣了

琴晚放晒

屌你撚9我又話長渣

89 100股

ok
輸緊成萬

均價112

呢隻股講信念

唉 俾人震走左 宜家返返119

轉燈了

125

132貨仲未走

Same 買咗一半身家

121 應該唔洗輸掛

姐係如果佢上返平手你都會走？

係度同各位講聲唔好意思
累到大家跌咁多錢
以後請大家去返美股個po集中討論 唔好推呢個po 謝謝

如果係長線睇好 呢幾日當特價入貨囉
我$90開始買跟住都一路向上溝緊

98 133股

遲左一步 上唔上車好

日日炒波幅
拎sc sp 都可以